老豆搵仔點比料

朋友好奇一問

我都想俾料

老豆搵仔
希望大家可以提供資料幫助各位老豆揾仔

個tg唔比人講野可以點？

推

報料
Telgram @hkcpgdb

唔好hi然後等人應blablabla
有咩直接擺低 過一排都冇回覆就推下
跟format
狗名：
狗隊編號：
老豆搵仔編號：
電話號碼：
地址：
身分證：
email:
生日日期:
伴侶：
仔女：
父：
母：
中學：
大學：
Facebook：
Instagram：
TG:
威水史：